你既人生有咩遺憾

生於香港

中學冇拍拖

未試過玩信長用淺井出到大技+18lv大，是否人生遺憾？

是

未屌過處

冇女